其實點解sony唔出番walkman phone同cybershot phone

sony機絕對有能力整到部影相靚嘅電話，依家影相咁重要，再加上cybershot加持，一定吸引到人，至於walkman phone,sony出名整靚聲機，再加上walkman 個品牌，唔打得都睇得，反正智能電話倒錢落海，點解唔駁一舖呢

Xperia One II?

喂
過氣啦
出2千蚊部電話又賺唔到錢既話不如唔好出

專心搞ps5算

專心搞PSphone啦屌

勁唔過iphone不如唔好出

無cybershot品牌

因為咁樣反而會打返兩個賺大錢嘅部門囉

Cybershot唔係Sony傻鳩機咩？
Alpha 果堆先係無反勁野喎

walkman點賺錢法

其實嗰啲walkman cybershot都係用嚟裝飾嘅姐，當年買walkman phone嘅人你估真係貪佢好聲？！個品牌吸引力咋

認真答你 因爲sony 淨係賣手機既感光已經掙到笑。

出電話係為興趣姐

是但一部電話加條DAC線再聽moov 16-bit 就已經夠做

SONY DAP 係業界龍頭, 係手機界就係豬頭, 有需要為個豬頭而放棄 DAP 賺大錢既市場咩 !?

年經post

如果sony出部有3.5mm + 4.4mm嘅機

太過專業會嚇走好多人

本身都無乜人用

手機市佔1%都無
倒不如專注做發燒級產品好過啦
Wm1a,zx300呢堆dap分分鐘仲好賣過自家手機

我估
因為啲秘密算法一出係android
就會爆哂啲code出黎
仲有鏡頭要賣

新Walkman也是Android呀…

依家walkman咁貴 又好賣
何必做臭個名

2011年既sony xperia play

完全唔好賣